# 前言

首先，歡迎你加入采威的行列，這份文件是給剛進來的同仁了解我們部門內部的一些開發守則，以及內部的開發資源，方便你更快加入開發行列。

### 我該具備什麼樣的觀念？

寫程式這門行業，是一個學無止盡的工作，隨著科技的進步，新的技術以及觀念，也越快速的推陳出新，可能你到退休前還在看新的WWDC發表會影片又公開了什麼新的功能，所以我們必須養成無時無刻的求知心以及對寫程式的熱忱，莫忘初衷，這是最重要也是最難的。

一個工程師的能力好壞，並不全是他本身的技術有多強，而是如何精確的找出解決問題的方法以及對於新技術的學習與運用，**搜尋與學習**，是我們認為最重要的能力，就像你在玩遊戲一樣，為了破關，你可能會找遍各大網站的文章或練習新的技巧，所以在面對難解的問題題時，就當作自己在破關吧！

### 如何快速的加入團隊的行列？

在團體合作開發中，團體的默契是最為重要的，就像一個球隊，隊友間彼此的配合，可以讓整支隊伍的能力獲得極大的發揮，為了培養大家的默契，因此會訂定一些規範讓大家遵守，也就是團體的紀律，如何快速地加入團隊的開發行列，並適應我們團隊的規範，會是新進同仁一開始的首要目標。

### 開發前準備事項

1. 請先登入公司內部的開發帳號，並下載相關憑證
2. 安裝SourceTree，並載入專案
3. 創建cocoapods的開發環境

